家長同仔女講英文

成日坐巴士都見到有啲家長同細路講英文，細至幼稚園
大至小學生，但英文差到pk,害撚死個仔女
以為好威，但真係好7

都係想自己仔女英文好啲姐

BB 你唔可以買three 本書，剩係可以揀two 本，明唔明白？

係咪呢種？我聽到都呆左

我覺得會差左

以前我呀姐 對住佢個仔講did u eat 包包

我心唸 包包係咩英文

我聽到既係
Pick up this(用手指指住地下張紙）put this your bag
Don't hit that(佢應該想講唔好整爛張紙）

咁樣其實係會害左個小朋友

好撚柒阿真係
我睇阿輝都唔會話打凍震
但呢啲人真係搞到我好尷尬
你英文差就好撚心
增值下自己先迫仔女學啦
屌你老母
「仔阿 咁我地一陣three o'clock返黎啦」
痴撚線

broken english is better than no english